700呎66萬一廁變三廁 兩房變四房 客廳仍有空間感 地磚劃分區域

整得幾好

真心覺得正

還可以

但嗰濕廁真係on99

其實開房式廚房真係好大油煙…

成間屋d味會散唔走…

幾好
係主人房差啲

呢個真係好啱香港人居住需要

最正佢係冇實心牆加四四方方，真係舊式私樓先做得到

最正係660,000搞得掂，好過之前私人公屋1,000,000裝修都唔知整左啲乜

Btw香港居屋(實心牆),新型私人樓(神奇則)全部唔使諗

比佢哋屙屎嘅啫，沖涼純粹係bonus

睇左，設計師相當有諗頭，幫屋主做到 700 呢住六個人既要求

不過中間兩個廁所似乎太窄，連浴屏都裝唔到只能用拉簾

比工人用 工人沖完之後會要佢抹番乾

工人廁所啫

連登設計大師
彈三彈四比賽開始

冇梳化
仲要坐圓鄧食飯

6個人住會唔會太多

低層唔係問題，不過極低層(1，2，3樓)就有問題
一望出去勁多車經過，個個都見到你間屋，咩事

車景黎

見到車來車往嘅繁華都市
感受石屎森林裏面靜態與動態之間嘅衝擊
你值得擁有

睇電視坐邊？
冇傢俬冇梳化空間感梗係睇落大啦

Lm

咁村屋咪唔住得人

所以我唔會考慮村屋
不過你鍾情於車景既，都係唔錯既選擇黎

呢個唔錯

終於唔係地台收納同高架床

誠哥: 心曠神怡

買部空氣清新機就無問題

細廁所應該比工人用？

真心正 700呎 4 房 可以分開
1 對 夫婦
1 個小朋友
1個工人
仲有老人家都仲有多間房
其實全部有自己空間私隱生活舒服好多少好多磨擦
廁所又唔駛爭 呢幾十萬抵比 分分鐘 成個屋苑睇完跟佢整

横掂都好難賣得走，不如就大搞裝修自己用得開心 😃

下下要買野先解決到既，就冇癮啦

除咗廁所細d 同太近客廳外，其他都唔錯，有老人家真係要整多個廁所
不過3個廁所萬一有事真係不敢想像

其實呢個世界真係好多人係用緊濕廁

唔係講笑，真係整得幾好

空氣清新機每個屋企都有部掛, 香港空氣咁差

地台真係害死樓下

點解地台害死樓下?

你估冷氣機咩

佢咁樣算唔算open kitchen 但係用明火？

美孚？呢個景好麻麻

改廁所加廁所要入則

我覺得冇窗既房冇透氣窗呢樣係幾好

擺明搞劏房

打鼓咁聲

我都見到

mickeyhappy1234
美孚好多劏房，呢間會唔會都係？
冇正常梳化飯枱，房又冇衣櫃空間，但係租俾人喎....會唔會係劏房冇入紙，所以先放幾件玩具係度扮一家人呀？

都有d似喎

村屋邊會咁多人多車經過？

劏房就唔係咁整啦

美孚新村實有人接火棒

香港 6個人住700FT

開放廚明火 可以叫煤氣cut氣了

真心正，但係好似唔見有衣櫃

有d似專門租俾跨境/留學生用既劏房

二廁夠用啦其實，一企一浴

真心正，係舊式單位先做到，新果d樓攞命豆咁細。
我都想屋企可以做到咁，👍

我覺得個廳好似改到好唔實用, 好睇真係好睇
但6個人真係夠用咩

本身個則已經四四方方容易改 今次呢個裝修終於唔係痴撚線design

我都覺 好似完全唔care儲物咁

又靚又實用
先66萬
之前啲水魚睇左唔知有咩感覺

急到瀨 你用唔用

個則方型，真係好好間

慘得過東京200萬果個一打開門就係馬路

其實700呎實用，好多樓已經3房半

洗唔洗3個廁所咁多
6個人都唔一定全部係曬屋企
係曬屋企又唔一定會全部要去廁所
2個乜都夠

你多少少空間放返係個廳仲好啦

師父再大d個廳唔洗要啦 香港地佢地算好幸福嫁啦

盲生

之前果啲師傅:唔公平

個鏡頭有係咁避，但都係剪咗半秒入去

連登仔真係未試過搬出黎住
佢咩都未放梗係靚有空間感啦
設計師幫佢搞結構，衣櫃儲物櫃BB床工人床未買
梳化可能都未買
到時放晒d櫃入去咪打仗咁亂

誠哥當玩Skycity緊係唔同睇法

所以裝修好重要
公屋又win

冇梳化
全屋都係90度角電視

佢話假天花有個好長嘅儲物位
但應該幾難拎野
有曱甴走左入去就頭痛

但整體係唔錯

單面玻璃

果度先係問題, 長條形打直果張椅, 最後只會坐到一個人
信我, 我屋企就係咁

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興

D房牆身完全冇光 行私刑個啲房咁款

肯定係美孚

我第一眼就覺得，會唔會仆街

而家仲有人一家大細 坐梳化睇電視咩

可能屋主要求呢

如果唔睇, 佢買個電視做乜尻

再講, 食完飯點都會係個廳hea下先, 你睇下條片個廳可唔可以同時坐到6個人, 如果個個食完飯就翻房就冇癮啦

同埋e家d電視唔係就係睇到台
有曬youtube, netflix果d任君選擇, 其實一齊睇下電視大家互動下都好

電視 而家都真係好少開
但一間屋 無電視又好奇怪
但多左人開始接受無梳化

理想就係
但現實 係一人拿住部手機番房睇自己野啦

裝修前個張相以為係兇案現場

唔係個個都好似你咁既
同埋, 即使結果係點, 你都要創造到個條件出黎
唔通個個想係個廳到要坐地下咩

依家啲新樓都係開放式加明火

有晒街景又換晒窗，ip 都唔駛check

無造傢俬爭好遠 次次都係貴喺訂造木傢俬
間屋其實衣櫃都未有

有灑水系統？

仲要話業主中意Gathering
梳化都冇張好難想像點Gather一大堆人

無記錯年年都要有消防檢查先得

知唔知邊間 interior design ? 想睇下佢其他設計

搭車經過 可以望下實景

我都覺得幾靚
但好似冇乜位擺野 唔知住落個儲物空間點樣

佢個玄關位多到得人驚
然後電視位果邊d分佈有d差
真係好睇唔好食

如果3-4個人住就岩岩好

舊樓新裝修
如果無消防批准應該仆哂街

太低層 家中拍攝動作片都要小心唔好比隔離d司機望到

有殘廁咪得囉

收費都幾合理

兩個廁所都用摺門，又近個廳又無窗，屙屎一定臭到個廳仆街

唔好講笑，美孚真係好多家庭係2代/幾個家庭一齊用
我個同學住1000呎個款，分左三個家庭(佢自己4人、呀叔2人、呀嬸1人)，每個家庭1~2房，一齊夾錢請左一個工人
Common Area 係客飯廳個堆，佢地全晚都一齊食飯睇電視
已經住左三十幾年，好和諧

其實有少少on9

一個濕廁 一個係浴室
即係3個廁
功能上都係得2個 多左幅牆同個洗手盤位

66萬真心抵喎
3個廁所簡直多人家庭嘅夢想
個濕廁係怪怪地 但擺明係工人廁

香港人真係狗 奴隸 799整4房都咁多人讚

雖然我唔係好鍾意d六角形磚，但66萬要搞三個廁所，單鋪喉做防水都好高成本。呢個公司應該接電話接到手軟啦…
大家睇過個間竹園村公屋裝修都係60幾萬，但只做400呎，仲要做出來個成果老土過時。呢間700呎做66萬感覺有時代感，一比之下高下立見啦…

其實幾好我自己覺得 沖涼又可以洗埋屎坑

相反 如果六個人一齊肚痛得一個廁所都不敢想像

係屌 如果佢show多啲裝修前張相，我相信呢到應該0負皮 呢66萬抵到爛

其實不如拆左個shower
變左真係純廁所咁仲好

功能上係三個廁所

如果當個花灑係洗屎坑
咁又幾好既
沖涼就咪搞啦

人均面積超過100呎已經幸福過好多香港人

66萬整到咁真心抵

樓價幾多又唔講 香港幾多人住到700尺吖

其實可能2個夠，其中一個整日式乾濕分隔

真心抵、屋主啲衫好似冇櫃擺，全部著上身？

窮人生仔正仆街
700尺住6個人

公屋撚表示4個人住緊300呎

應該整少個廁所
但全部乾濕分離
咁出面個廁就唔洗用拉簾
可以用敞門隔水

我覺得幾好 香港樓同日常洗費咁貴 幾代人住其實化算好多 （當然前提下要一家和睦）
如果唔係要番朝9晚9嘅工 幾代人住一幢村屋 其實幾正

我第一時間都諗起個個一百萬裝

呢個真心唔錯 我自己會想廚櫃前放張梳化 個淨廁唔要 廳廁拉闊啲 有多位變雜物房

大家如果想搵呢間公司幫手，呢篇文章有埋間公司名同設計師名!

不過，雜誌話75萬，唔係66萬播……
我估其他果d係潔具之類掛

煎一次扒就要全屋清潔 成地油

對正火車路
轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

一開三廁所啲渠位點搞
佢又無raise floor

幾年前好似有個case, 將公屋單位改做4房, 有無人搵得返?

裝修得唔錯，係果啲地磚怪怪地

好撚多打手
66萬冇傢私
電視冇sofa
房冇窗 火燭死撚硬 仲要開放式明火
個假天花收納，同地板唔知想點

唔知係個設計師痴左線定係業主夾硬要求
仲有成個設計都有陣窮人充有錢既味道。有層700呎樓唔窮，但住6個人住處處仲要整d濕鳩設計，夾硬做個“空間感”，“時尚感”，不如做實用d啦

有小米
唔怕

家私自己再買唔得嘅
一定要整啲入牆貼皮木櫃fix死曬儲物空間先叫裝修

佢話3個屎坑都係share 原本嘅屎水喉
應該好易塞

其實兩個廁所都夠

用埋個客廳 整多2間房

我會買張地氈，然後拎玩具房個舊粒粒梳化凳出廳hea

其實唔整入牆傢俬仲好
全部movable, 唔啱可以換

啱呀，換下位，換下家私好似轉左新環境咁

重點係木工佬通常俾啲貼皮大芯板你，好樣衰

多啦AV夢.jpg

算整得靚啦！好過成百萬整到一pat屎啲裝修，好記得有個係套廁裝玻璃嗰個

上次喺啲渡假屋又係open kitchen
仲要間屋唔係多窗
炸野食成間屋陣油煙日幾兩日都散唔去

淨係700呎 已經贏咗

手機睇到有趣既野，就即刻射出去電視機，大家一齊睇

講得好
成日都話簡約 未住就簡約 住落就變晒樣
真正簡約係因為人地有幾千呎收埋D野

E D屋就係當AIRBNB咁租出去FAKE下人
自己住就真係67

回想起好大分別

1500尺

開房式廚房冇跟例做, 火觸應該有排比人claim
香港班設計師就最鐘意幫你改個開房式廚房, 好睇唔好用

以己度人

睇完既第一個感想同你一樣
不過除左依樣其他係幾好既

整得幾好
但主人房無衣櫃？

算係咁啦
本身屋主要求700尺四房三廁都限制咗好多

其實有飯枱
廳白色果張摺合式就係

好少位放雜物 衫都冇乜位擺

做劏房唔會咁癲上電視掛
除非佢係...波叔

愛回家

呢66萬抵比啦 仲屌

係 我屋企而家就係咁
以前食完飯同放假各自喺房hea/打機/睇書/睇電視/工作
而家多左一齊喺廳煲劇同埋私家周日家庭影院

學野

咩年代仲有人睇電視

你唔會用電視睇ｎｅｔｆｌｉｘ？
你唔會用電視打機？
電視剩係用黎睇ＴＶＢ？
貧窮限制想像

咁66萬做3個廁同換窗合理價啦，個顏色都襯得舒服大方

不過間屋清水房咁樣，搵件大少少家私都無，梗係覺得間左咁多房都仲好大間喎，至於個隱藏天花，好易有入無出，擺下喼囉

無梳化感覺上令人少左想係客廳聚會

睇完我都諗緊 衣櫃應該放係邊

66 萬?

邊幾間新樓咁有趣

真心正
用錢買間隔redesign

最好
冇敏感

但上面位會好難放重野

呢啲唔係打手，係主流意見，師兄又玩眾人皆醉你獨醒呀

lm

個則咁大改動，d房間完出黎放完床放完衣櫃放唔放書檯都成問題

上面話實際75萬裝修，唔計10萬傢私，其實要85萬+，一d都唔平裝

唔好玩啦
買個勁既抽油煙機就得

利申 開放式廚房用家

aw3418dw
打機用pc唔用垃圾ps4 得60HZ俾狗睇

多謝示範貧窮限制想像

全家夜晚出完街就知道多廁所沖涼會快好多

行家一出手, 便知有沒有

加廁所同開廚用明火都夠膽上電視
呢個年頭冇人驚犯法
睇死佢冇入則改建

我覺得地台仲壓迫

50年傳統大型屋苑有幾難諗

有啲人唔鍾意同姐姐共用廁所嫁

有咩問題沖涼前對住四周圍沖一沖咪得

掂喎

x2 衫點掛

低B 問題係三濕廁一定唔夠水壓 所以最後都係得番兩廁可以沖涼

可能都未必得 50年樓

咁當留返個比人痾屎痾尿都好吖

個廳都唔知點放梳化
可以預全部人都收埋自己喺間房

66萬開頭覺得唔抵,窗都換撚埋,仲要睇埋張BEFORE,個廿幾萬係抵俾

個三廁間格真係畫龍點睛

間房連玩vr既空間都無

開放式廚房係俾d唔煮野食既家庭用黎裝飾用，經常煮野食就知幾撚on9

地利亞中學隔離 我好認得果條天橋

咁我寧願唔要個廁所，個廳多d位

今次竟然正評多過負評

真係有為家庭設計
又好順眼又ok收費

個地板有咩問題 我覺得OK喎

新樓樓底高, 可以做
美孚呢D唔同既

算係咁啦

簡而不實...

主人房有電視
同埋用黎打機有幾有錢...

梳化都冇坐木凳睇電視都幾大鑊
其他都幾靚

望上去好正, 但其實問題多多, 因為你要房多又空間感大, 櫃就要少左, 放野地方少左, 拍片當然無問題, 因為你見唔到雜物, 但當你住落, 就會發現地方唔夠放野, 結果分分鐘兩個無窗房就會用黎放雜物, 咁點住6個人

咁勁 點協調

個女主持好嘈好大個口

香港好多家庭係咁，買唔起樓，甚至租都唔掂，於是幾家人迫埋一齊。我姨媽2個仔都結晒婚，但都同老婆一齊住係我姨媽間400呎公屋到

帝御金灣已經係
不過其實開放式廚房 都要有返個花灑頭先合規例

唔好鳩 有啲Game得ps4有 唔係所有game pc都玩到

香港人俾仆街政府同地產霸權逼到咁

係咪要每年check 住，係都幾煩

似係喇 分租出去
66萬好快回本

劏房撚表示4個人住緊100呎

6個人住迫迫地

TGC 煤氣師傅同我講過煮食爐離開窗唔超過一米， 離開客廳超過 3 米已經可以用明火煮食

企喺度訓？

你認為收幾多先合理？

連登自己世界永遠世界第一
人哋乜都係垃圾
裝修工程應該係間設計公司
畀返錢業主
業主一路唔滿意
一路可以繼續收番啲連金

可以係窗前做愛，佢地唔塞車只睇到你地0.5秒，未舉得切手機

一定要用電視嚟睇netflix同打機架?

人哋只得700呎跟自己嘅需要改動間隔

你哋就嫌個廁所細濕廁
個廁所好似個廳咁大好唔好？

間多兩間房
係有佢住屋嘅需要
你就嫌冇窗
係冇辦法嘅方法之下
咪開咗個兩個天窗囉

間屋嘅佈置
本身係冇咁多窗嘅
你哋點樣整多個真窗出嚟啦？
用客廳嗰啲窗用嚟間房
咁個廳係冇窗囉
屋企細資源有限
就需要有一個取捨㗎啦

呢啲就係用設計去就返啦

唔好要求啲物理限制下
不可能嘅嘢先得㗎

有時間打哂所有game先講

所有開房廚都要每年check

好多舊樓都有呢啲問題，土瓜灣條天橋塞車直頭可以睇到屋入面啲人做乜添。不過呢段片果邊好少會塞車，應該還可以

我嘅時間想用嚟打ps4 game得唔得？
多謝示範弱智發表偉論

利申pc ps4都有

我屋企都係做開放式 但又無咩問題喎
仲多張bar枱添

咁我都係
不過部ps4封塵好耐
同埋
可以駁mon架喎

我point係電視唔再重要姐
唔好spin去ps4重唔重要到

LM

感覺似air bnb

上連登 勿認真

人地舉例電視有咩用姐 你不停用自己例子去推人炸喎
真心電視用黎成家/招呼客人用嘅 點會唔重要
除非你同屋企人0交流 除左食飯就入房
或者一個人住+唔招呼人姐
係房咪駁mon睇 係廳咪駁電視
同埋細節位睇 電視又方便d 你睇波睇live新聞 電視個delay又少過online

我仲以為坐定定係個電視到等人餵資訊既年代已經過左嘛

多廁所好，多人爭用，點分三叉屎渠呢？

租比人就再平d 求其油油 用板間啦
邊有咁好心機特式地板 美孚又冇U 冇咁多分租需求

diu nei , 7百呎梗係大，間4房都唔會覺得逼，但香港人邊有咁多人有能力買700呎樓

估計當年係美孚新落成時, 上一代買落.

如果鐘意一班FD gathering, 個廳有部電視打下機/ 睇下電影都好正常

依家有小朋友有工人姐
小朋友大個d可以唔駛工人, 到時5個人應該幾好用

個單位估計係一個年長夫婦, 加一個pair佢地仔/女既夫婦
加一個小朋友同工人

離地撚

無實心牆 扑嘢嘈到屋企人wor

4個人喎
幾錢租？

成間屋都無衣櫃

放兩張床都無曬位有無咁慘

其實有冇話幾多年樓要拆？
60年樓？

唔知喎，不過英殖時期建築七八十年應該冇問題

港島 8k

5個人都逼啦

港島咁係你自己揀姐
一個人俾2k租
岀街食叫外賣加埋洗衫應該仲多過租金

咪玩喇 上水100呎都要5k喇
過海返工唔洗錢？ 仲有時間

5個人700呎, 3廁
你確定好多香港人有呢個spec?

問題公屋20年就要拆

咪玩啦，單位越大呎價越平，你四條友喎
不過你點value 自己嘅生活方式我冇意見
想知你慳左啲搭車時間喺個50呎空間有咩世藝

其實可以2廁, 將個2個廁所打直咁, 個廁所同廳可以再大D添

係因為少傢私先66萬,
整返D訂造傢私 就變左市價咁上下 100呎 10萬左右

咪玩喇 鬼唔知單位愈大愈平
有錢我住豪宅喇 平均呎價實低過劏房
不如你講下8k筆直 港島返工有咩選擇
上水比完8k最多200呎
但交通每日貴多50蚊 4個人就200 一個月就5k
仲要來回3個鐘

港島返咩工淨係岀得起2k租

睇完before after 66萬抵到喊啦

留名

全家都返放題 想儲錢買樓

我冇嘢講

首先！
當你全家有４條友
一齊去做放題公司
已經可以唔洗伙食費！
做放題起碼月入１５ｋ一人！
１５ｘ４＝６０ｋ一個月！
最好揀ｄ樓下鋪 又可以唔洗車錢支出
但係因為你地平時番屋企都係沖涼睇電視訓教！做放題工時又長！
電費又會少左好多！ 保守估計２ｋ搞掂
６０ｋ—２＝５８ｋ＝月儲５８ｋ
一年＝５８Ｘ１３（花紅）＝７５４Ｋ＝兩年１.６Ｍ 比100K交稅
可以準備上車了
其實我本身都唔想講呢招出黎
驚放題餐廳D工比人搶晒！
但係呢排出街食野見上菜咁慢！
唯有教下你地！希望大家ＷＩＮＷＩＮ雙贏！
我快Ｄ有野食 你地快Ｄ買樓！

on9
得港島有放題咩
呢啲工種除非多2,3k
唔係諗唔到點解要係港島返
10k大西北有700呎村屋啦
港島可能要搵長洲

係咪潮文
未睇過

間房間廁之餘，廚廁位置無大改動 cap 水。
原圖則本身好駛。美孚一期向天橋又相同佈似乎得呢個單位

之前有單
百萬裝修公屋
覺得比人搵笨

真人真事。

廁所喺正全屋正中間，風水出問題

其實整得唔錯

抽油煙機夠勁
或者唔係經常煎炸先得

剩係爆全屋都已經一大舊錢。

正路兩廁乜都夠，但當然唔係好多人願意同姐姐同用一個廁所。

日式乾濕分隔

其實有咩人咁得閒揸車睇人係間屋做緊咩
個d人行德福一定睇足全日

困住喺一個熱辣辣既 close kitchen 煮野食我覺得仲冇癮

應該係戶主喜好, 空間上係擺到梳化

揸車唔會望，但坐車一定會留意吓

全家六個人都唔鍾意梳化
想訪問吓佢哋
第一次見咁齊心

邊睇到咁多嘢呀

3個人2廁係基本，6個人用兩個廁？

驚閪咩，公屋撚有層碧瑤灣都係罰緩刑，某啲私人屋苑係平台僭建都未驚過

睇生活習慣…
我屋企之前2老未退休，大家d返工出門時間完全唔同，唔會撞，咁1廁都無問題。

依家我老豆退休，佢總要係我起身返工前走入廁所阻我出門口返工叫都叫唔聽，搞到我日日遲到算數

你做仔梗係唔出廳
成間屋都係你既時候你就會出廳睇電視電音響架啦

你老豆同我老豆嘅行為一模一樣

d老豆老母係咁，總係出現係唔應該既時間同地點

識得有啲鬼佬家庭係專登唔放電視，佢哋有啲仲要住 house

美孚好極端㗎，窮既又有，好有錢既又有

有部勁抽既抽油煙機已經幫到九成

外國啲屋好多都係 open kitchen，唔通人哋個個都 on9 咩

電視只不過係一個大啲既 mon, 如果有位有空間點解唔要大啲 ?

個單位幾錢 計埋裝修六個人都有足夠空間
但係個開放式廚房又濕滯啲

無衣櫃，d衫擺邊度？

係, 但係佢既廁所放中間搞到D走廊位多到, 曬左成個廳既SPACE
略為可惜

X2